識得有frd用min pay找卡數

佢一年去五六七次日本 佢咁樣會唔會好快破產

識好多人係咁，攪足幾年都係差銀行卡數

咁樣去旅行好咩 不如等有番d錢先再去啦 還min pay 死撚硬

你理得人地咁多
無呢d人邊得黎銀行咁多回贈 / 優惠 / Mile送俾你

咁我建議你快啲遠離佢

約多佢幾次去旅行

啱 反正我唔係俾min pay 嘅

咁佢最好再去多d